為打機的男人平反

《為打機的男人平反》

有女性朋友係飯局上面「呻」佢老公成日打機，覺得佢收工就只會打機，覺得好無謂，作為一個都係會打機嘅男人，我決定為打機平反！

每個人都需要娛樂，工作一日之後，我哋需要休息，打機只係一種娛樂嘅方式，同運動、揸車、玩模型等同一目的，就係放鬆。

大家可以話，興趣有好多，點解要揀打機，講真，我有錢的話，我真係可以有好多娛樂選擇，夜晚揸車去食宵夜放風又好，去上紅酒班都可以，同老婆去食餐好嘅再行街都好（雖然我唔知呢樣係唔係仲攰過返工），玩吓音響又得，其實有錢真係可以做好多野。

但問題係，無錢嘛。

如果將唔同興趣列出一個表，然後將佢以花費金額排列的話，打機算係極低極低消費嘅行為，一隻遊戲當係四百蚊，可以打足一個月？甚至有好多免費手遊，我打咗一隻moba遊戲五年，幾乎只用過二百蚊，每年都只係四十蚊，有乜快樂係可以一年只花費四十蚊？我真係想知！就連你去跑步，你換對鞋啊，都要四五百啦，著爛襪都要換啊，跑完步洗衫都要時間心機同水費電費啦！

擁有一個打機嘅男朋友或者老公，你應該要開香檳！因為佢打機，只係係屋企打，佢一舉一動你都可以睇到，至少佢係痴家，同埋佢唔介意同你共處一室，試想下另一半嘅興趣成日都唔係你身邊，你又會唔會開心？

既然打機唔係咩壞事，但點解咁多女性會討厭？其實又唔難理解嘅，當你見到另一半成pat爛泥咁訓係度或者坐係度，的確係觀感上係唔多好嘅，但一個咁嘅人，你仲怕佢走咗去咩，應該要有安全感先係！

打機嘅男人，佢慳家少洗費（重課另計）；
打機嘅男人，佢痴家簡單；
打機嘅男人，佢容易滿足；
打機嘅男人，佢唔會沾花惹草；
打機嘅男人，佢仲係一個大細路，亦願意係你面前流露呢一面。

你話咁可以連機都唔打，做有意義嘅活動嘛，得得得，到我問吓呢位女性朋友，佢平時會點娛樂休息時，佢答我，煲劇，行街，買野時……

其實兩個人一齊，大家都會有各自己習慣同愛好，而呢件事係從來無高低之分，無話做運動就一定係比打機好，如果要尋找意義的話，就唔係娛樂啦，而如果大家係想娛樂的話，打機又有何傷大雅呢？

試吓唔好係男人打機時表現唔耐煩，試吓你睇吓佢打機，講聲加油，唔好玩到攰，打完就陪吓自己，咁呢個夜晚，應該好溫馨。

對女仔嚟講
我諗「容易滿足」同「大細路」未必係優點喎
換個講法咪係唔上進同幼稚

識出去叫雞增強性能力嘅男人先滿足到屋企條囡

唔上進=唔夠有錢

成日嫌男友唔上進o既女仔認識幾個
但嫌男友唔上進o既同時會去增值自己o既女仔，我仲未遇到

所謂嫌男友唔上進既女，根本就係想不勞而獲，想男人耕田、自己享福

打機本身就有佢既樂趣係其他野俾唔到, 同有冇錢有咩關係

成段同意, 除左想"陪佢"打機之外, 男人打機千祈唔好煩佢

我唸嫌男友唔上進然後自己又努力增值嘅應該增值完就會飛佐對方。